而家多唔多後生做保安？

如題

好多

連鎖集團都開始有後生，我見譚仔開始有啲後生女

不如幫我打工

大把

多，我屋企樓下三更入面有兩更都係

哩個時勢一定多

我有諗過想做保安，但又怕比朋友笑

點入行

公司幢大廈最近轉咗保安公司，Full time全部都係後生，睇落廿幾三十歲，坐十二個鐘，成日見到都係打吓機咁。

好多多佐人入行

考個保安牌就隨時搵到
啲公司多數請後生仔女
雖然過佐疫情應該走得7788